{"id":1263,"date":"2018-03-15T14:44:59","date_gmt":"2018-03-15T14:44:59","guid":{"rendered":"http:\/\/centroeducativoeleden.edu.co\/?p=1263"},"modified":"2018-12-06T02:01:55","modified_gmt":"2018-12-06T02:01:55","slug":"mision","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/2018\/03\/15\/mision\/","title":{"rendered":"Misi\u00f3n"},"content":{"rendered":"<div style='padding-bottom:10px;' class='av-special-heading av-special-heading-h1  blockquote modern-quote modern-centered  '><h1 class='av-special-heading-tag'  itemprop=\"headline\"  >Misi\u00f3n<\/h1><div class='special-heading-border'><div class='special-heading-inner-border' ><\/div><\/div><\/div>\n<div style='height:50px' class='hr hr-invisible '><span class='hr-inner ' ><span class='hr-inner-style'><\/span><\/span><\/div>\n<div class=\"flex_column av_one_full  flex_column_div av-zero-column-padding first  \" style='border-radius:0px; '><section class=\"av_textblock_section\"  itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/BlogPosting\" itemprop=\"blogPost\" ><div class='avia_textblock  av_inherit_color'  style='color:#000000; '  itemprop=\"text\" ><h4 style=\"text-align: justify;\"><\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Instituci\u00f3n Educativa Nueva Esperanza tiene como MISI\u00d3N, formar personas integras, cr\u00edticas e innovadoras de manera inclusiva con un esp\u00edritu investigativo, comprometidos con el desarrollo de su entorno regional y nacional, con una mentalidad puesta en el ideal de la persona y de Dios, capaces de desarrollar competencias ciudadanas, laborales, espec\u00edficas y generales; que les permitan crear su proyecto de vida.<\/p>\n<\/div><\/section><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":2542,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1263"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1263"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1263\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2582,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1263\/revisions\/2582"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2542"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1263"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1263"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1263"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}