{"id":1271,"date":"2018-03-15T14:41:57","date_gmt":"2018-03-15T14:41:57","guid":{"rendered":"http:\/\/centroeducativoeleden.edu.co\/?p=1271"},"modified":"2018-12-06T02:01:47","modified_gmt":"2018-12-06T02:01:47","slug":"vision","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/2018\/03\/15\/vision\/","title":{"rendered":"Visi\u00f3n"},"content":{"rendered":"<div style='padding-bottom:10px;font-size:50px;' class='av-special-heading av-special-heading-h2  blockquote modern-quote modern-centered   av-inherit-size'><h2 class='av-special-heading-tag'  itemprop=\"headline\"  >Visi\u00f3n<\/h2><div class='special-heading-border'><div class='special-heading-inner-border' ><\/div><\/div><\/div>\n<div style='height:50px' class='hr hr-invisible '><span class='hr-inner ' ><span class='hr-inner-style'><\/span><\/span><\/div>\n<div class=\"flex_column av_one_full  flex_column_div av-zero-column-padding first  \" style='border-radius:0px; '><section class=\"av_textblock_section\"  itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/BlogPosting\" itemprop=\"blogPost\" ><div class='avia_textblock  av_inherit_color'  style='color:#000000; '  itemprop=\"text\" ><p style=\"text-align: justify;\">Para el a\u00f1o 2019, La Instituci\u00f3n Educativa Nueva Esperanza se consolidar\u00e1 como una\u00a0de las mejores Instituciones Educativas de la zona rural del municipio de Monter\u00eda, con una educaci\u00f3n inclusiva y formadora de personas id\u00f3neas, competentes, cr\u00edticas y creativas. La instituci\u00f3n estar\u00e1 comprometida con el desarrollo de procesos pedag\u00f3gicos innovadores, que aporten a la construcci\u00f3n de los proyectos de vida de los estudiantes de modo que trasciendan en la comunidad, form\u00e1ndolos en valores humanistas reflejados en su actuar cotidiano, con caracter\u00edsticas de liderazgo y esp\u00edritu de gesti\u00f3n, promoviendo la protecci\u00f3n del medio ambiente en pro de elevar su calidad de vida.<\/p>\n<\/div><\/section><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":2496,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1271"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1271"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1271\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2583,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1271\/revisions\/2583"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2496"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1271"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1271"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1271"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}