{"id":1275,"date":"2018-03-15T14:39:14","date_gmt":"2018-03-15T14:39:14","guid":{"rendered":"http:\/\/centroeducativoeleden.edu.co\/?p=1275"},"modified":"2018-12-06T02:37:14","modified_gmt":"2018-12-06T02:37:14","slug":"filosofia-institucional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/2018\/03\/15\/filosofia-institucional\/","title":{"rendered":"Filosof\u00eda Institucional"},"content":{"rendered":"<div class=\"flex_column av_one_full  flex_column_div av-zero-column-padding first  \" style='border-radius:0px; '><div style='padding-bottom:10px;' class='av-special-heading av-special-heading-h1  blockquote modern-quote modern-centered '><h1 class='av-special-heading-tag'  itemprop=\"headline\"  >Filosof\u00eda Institucional<\/h1><div class='special-heading-border'><div class='special-heading-inner-border' ><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"flex_column av_one_full  flex_column_div av-zero-column-padding first  \" style='border-radius:0px; '><section class=\"av_textblock_section\"  itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/BlogPosting\" itemprop=\"blogPost\" ><div class='avia_textblock  av_inherit_color'  style='color:#000000; '  itemprop=\"text\" ><p style=\"text-align: justify;\">La Filosof\u00eda de la instituci\u00f3n Educativa Nueva Esperanza, se orienta hacia la formaci\u00f3n integral de la persona; su dignidad, derechos y deberes; de forma <strong>inclusiva<\/strong> y <strong>pertinente<\/strong>, en aras de garantizar el pleno desarrollo de la personalidad, y la apertura de espacios para una formaci\u00f3n acad\u00e9mica y humanista, basada en el desarrollo de competencias ciudadanas, laborales, espec\u00edficas y generales, que le permita el acceso de manera cr\u00edtica y creativa al conocimiento cient\u00edfico y tecnol\u00f3gico; brind\u00e1ndole la posibilidad de ingresar a la formaci\u00f3n t\u00e9cnica, tecnol\u00f3gica, t\u00e9cnica-profesional y profesional; fomentando el liderazgo y generaci\u00f3n de proyectos viables, auto-sostenibles y auto-sustentables a nivel regional y nacional.<\/p>\n<\/div><\/section><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":2367,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1275"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1275"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1275\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2587,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1275\/revisions\/2587"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2367"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1275"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1275"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1275"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}