{"id":1303,"date":"2018-03-16T21:39:52","date_gmt":"2018-03-16T21:39:52","guid":{"rendered":"http:\/\/centroeducativoeleden.edu.co\/?p=1303"},"modified":"2018-12-06T03:29:08","modified_gmt":"2018-12-06T03:29:08","slug":"gestion-academica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/2018\/03\/16\/gestion-academica\/","title":{"rendered":"Gesti\u00f3n Acad\u00e9mica"},"content":{"rendered":"<div class=\"flex_column av_one_full  flex_column_div av-zero-column-padding first  \" style='border-radius:0px; '><p><div style='padding-bottom:10px;' class='av-special-heading av-special-heading-h2  blockquote modern-quote modern-centered  '><h2 class='av-special-heading-tag'  itemprop=\"headline\"  >Gesti\u00f3n Acad\u00e9mica<\/h2><div class='special-heading-border'><div class='special-heading-inner-border' ><\/div><\/div><\/div><br \/>\n<section class=\"av_textblock_section\"  itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/BlogPosting\" itemprop=\"blogPost\" ><div class='avia_textblock '   itemprop=\"text\" ><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">\u00c9sta es la esencia del trabajo de un establecimiento educativo, pues se\u00f1ala c\u00f3mo se enfocan sus acciones\u00a0para lograr que los estudiantes aprendan y desarrollen las competencias necesarias para su desempe\u00f1o personal, social y profesional. Esta \u00e1rea de la gesti\u00f3n se encarga de los procesos de dise\u00f1o curricular, pr\u00e1cticas pedag\u00f3gicas institucionales, gesti\u00f3n de clases y seguimiento acad\u00e9mico.<\/span><\/p>\n<\/div><\/section><\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":2610,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[40],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1303"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1303"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1303\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2607,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1303\/revisions\/2607"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2610"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1303"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1303"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1303"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}