{"id":1306,"date":"2018-03-16T19:37:33","date_gmt":"2018-03-16T19:37:33","guid":{"rendered":"http:\/\/centroeducativoeleden.edu.co\/?p=1306"},"modified":"2018-12-06T03:29:37","modified_gmt":"2018-12-06T03:29:37","slug":"gestion-comunitaria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/2018\/03\/16\/gestion-comunitaria\/","title":{"rendered":"Gesti\u00f3n Comunitaria"},"content":{"rendered":"<div style='padding-bottom:10px;' class='av-special-heading av-special-heading-h2  blockquote modern-quote modern-centered  '><h2 class='av-special-heading-tag'  itemprop=\"headline\"  >Gesti\u00f3n Comunitaria<\/h2><div class='special-heading-border'><div class='special-heading-inner-border' ><\/div><\/div><\/div>\n<div class=\"flex_column av_one_full  flex_column_div av-zero-column-padding first  \" style='border-radius:0px; '><section class=\"av_textblock_section\"  itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/BlogPosting\" itemprop=\"blogPost\" ><div class='avia_textblock '   itemprop=\"text\" ><p style=\"text-align: justify;\">Gesti\u00f3n de la comunidad: como su nombre lo indica, se encarga de las relaciones de la instituci\u00f3n con la comunidad; as\u00ed como de la participaci\u00f3n y la convivencia, la atenci\u00f3n educativa a grupos poblacionales con necesidades especiales bajo una perspectiva de inclusi\u00f3n, y la prevenci\u00f3n de riesgos.<\/p>\n<\/div><\/section><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":2612,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[40],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1306"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1306"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1306\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2609,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1306\/revisions\/2609"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2612"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1306"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1306"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1306"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}