{"id":1369,"date":"2018-03-15T22:50:09","date_gmt":"2018-03-15T22:50:09","guid":{"rendered":"http:\/\/centroeducativoeleden.edu.co\/?p=1369"},"modified":"2018-12-06T02:53:49","modified_gmt":"2018-12-06T02:53:49","slug":"perfil-del-estudiante","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/2018\/03\/15\/perfil-del-estudiante\/","title":{"rendered":"Perfil del Estudiante"},"content":{"rendered":"<div class=\"flex_column av_one_full  flex_column_div av-zero-column-padding first  \" style='border-radius:0px; '><p><div style='padding-bottom:10px;' class='av-special-heading av-special-heading-h2  blockquote modern-quote modern-centered  '><h2 class='av-special-heading-tag'  itemprop=\"headline\"  >Perfil Estudiantil<\/h2><div class='special-heading-border'><div class='special-heading-inner-border' ><\/div><\/div><\/div><br \/>\n<div  class='hr hr-default '><span class='hr-inner ' ><span class='hr-inner-style'><\/span><\/span><\/div><br \/>\n<section class=\"av_textblock_section\"  itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/BlogPosting\" itemprop=\"blogPost\" ><div class='avia_textblock  av_inherit_color'  style='color:#000000; '  itemprop=\"text\" ><p style=\"text-align: justify;\">Los ni\u00f1os y j\u00f3venes que ingresan a la Instituci\u00f3n Educativa Nueva Esperanza no tienen muchas oportunidades en la regi\u00f3n para salir adelante. Solamente lo que les brinda la instituci\u00f3n para su formaci\u00f3n. Es una zona de dif\u00edcil acceso, algunos deben caminar largos trayectos para llegar a la instituci\u00f3n, sin embargo lo hacen con entusiasmo y con los deseos de tener un mejor ma\u00f1ana.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Instituci\u00f3n espera un estudiante:<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Con sentido de pertenencia por la instituci\u00f3n, interes\u00e1ndose por cuidar los enseres y la planta f\u00edsica.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Construye su propio proyecto de vida<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Gestor de su aprendizaje, para la construcci\u00f3n de nuevos conocimientos.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Conserva y pr\u00e1ctica valores espirituales, c\u00edvicos \u00e9ticos y morales.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Emplea el dialogo como medio de soluci\u00f3n a los conflictos para una buena convivencia.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Desarrolla y valora el trabajo intelectual, social y productivo como medio del bienestar humano.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Domina su idioma originario y se interesa por aprender otros idiomas.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Realiza proyectos sociales y productivos basados en los principios de la sustentabilidad.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Respeta, defiende y conserva el medio ambiente haciendo<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Reconoce la diversidad y mantiene relaciones arm\u00f3nicas con los miembros de la comunidad educativa y otros.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Posee una formaci\u00f3n s\u00f3lida en los ejercicios de los derechos y deberes en el conocimiento de la constituci\u00f3n pol\u00edtica y en los diferentes aspectos que conllevan a la participaci\u00f3n democr\u00e1tica.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Aprecia los valores art\u00edsticos y est\u00e9ticos concernientes a la cultura y folclor nacional.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div><\/section><\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":2410,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[43],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1369"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1369"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1369\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2601,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1369\/revisions\/2601"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2410"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1369"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1369"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1369"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}