{"id":1457,"date":"2018-03-16T21:38:54","date_gmt":"2018-03-16T21:38:54","guid":{"rendered":"http:\/\/centroeducativoeleden.edu.co\/?p=1457"},"modified":"2018-12-06T03:29:23","modified_gmt":"2018-12-06T03:29:23","slug":"gestion-administrativa-y-financiera","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/2018\/03\/16\/gestion-administrativa-y-financiera\/","title":{"rendered":"Gesti\u00f3n Administrativa y Financiera"},"content":{"rendered":"<div class=\"flex_column av_one_full  flex_column_div av-zero-column-padding first  \" style='border-radius:0px; '><p><div style='padding-bottom:10px;' class='av-special-heading av-special-heading-h1  blockquote modern-quote modern-centered  '><h1 class='av-special-heading-tag'  itemprop=\"headline\"  >Gesti\u00f3n administrativa y financiera<\/h1><div class='special-heading-border'><div class='special-heading-inner-border' ><\/div><\/div><\/div><br \/>\n<div  class='hr hr-default '><span class='hr-inner ' ><span class='hr-inner-style'><\/span><\/span><\/div><br \/>\n<section class=\"av_textblock_section\"  itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/BlogPosting\" itemprop=\"blogPost\" ><div class='avia_textblock  av_inherit_color'  style='color:#000000; '  itemprop=\"text\" ><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Esta \u00e1rea da soporte al trabajo institucional. Tiene a su cargo todos los procesos de apoyo a la gesti\u00f3n acad\u00e9mica, la administraci\u00f3n de la planta f\u00edsica, los recursos y los servicios, el manejo del talento humano, y el apoyo financiero y contable.<\/span><\/p>\n<\/div><\/section><br \/>\n<div class='av-catalogue-container '><ul class='av-catalogue-list'><\/ul><\/div><\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[40],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1457"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1457"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1457\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2608,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1457\/revisions\/2608"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1457"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1457"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1457"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}