{"id":21,"date":"2018-02-21T20:48:49","date_gmt":"2018-02-21T20:48:49","guid":{"rendered":"http:\/\/centroeducativoeleden.edu.co\/?p=21"},"modified":"2018-12-06T01:52:28","modified_gmt":"2018-12-06T01:52:28","slug":"identificacion-institucional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/2018\/02\/21\/identificacion-institucional\/","title":{"rendered":"Identificaci\u00f3n Institucional"},"content":{"rendered":"<div style='padding-bottom:10px;font-size:40px;' class='av-special-heading av-special-heading-h3  blockquote modern-quote modern-centered   av-inherit-size'><h3 class='av-special-heading-tag'  itemprop=\"headline\"  >Identificaci\u00f3n Institucional<\/h3><div class='special-heading-border'><div class='special-heading-inner-border' ><\/div><\/div><\/div>\n<div style=' margin-top:30px; margin-bottom:30px;'  class='hr hr-custom hr-center hr-icon-yes '><span class='hr-inner   inner-border-av-border-thin' style=' width:50px; border-color:#eeee22;' ><span class='hr-inner-style'><\/span><\/span><span class='av-seperator-icon'  aria-hidden='true' data-av_icon='\ue808' data-av_iconfont='entypo-fontello'><\/span><span class='hr-inner   inner-border-av-border-thin' style=' width:50px; border-color:#eeee22;' ><span class='hr-inner-style'><\/span><\/span><\/div>\n<div class=\"flex_column av_one_full  flex_column_div av-zero-column-padding first  \" style='border-radius:0px; '><section class=\"av_textblock_section\"  itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/BlogPosting\" itemprop=\"blogPost\" ><div class='avia_textblock  av_inherit_color'  style='color:#000000; '  itemprop=\"text\" ><p style=\"text-align: justify;\">La Instituci\u00f3n Educativa Nueva Esperanza, del corregimiento del mismo nombre, nace inicialmente como resultado de la fusi\u00f3n de las escuelas rurales mixtas: Nueva Esperanza, Sabana Nueva, Arroy\u00f3n, La Fe, Sim\u00f3n Bol\u00edvar y Soledad, seg\u00fan Resoluci\u00f3n N\u00ba 0001195 del 20 de septiembre de 2002, esta \u00faltima se separa de nuestra instituci\u00f3n y se fusiona a la Instituci\u00f3n Educativa La Manta por su cercan\u00eda y mejor ubicaci\u00f3n. Luego se anexan a esta fusi\u00f3n las escuelas de Pi\u00f1alito, Granada, El Coquito y el Banco, cuando el municipio asume la planta de personal que ven\u00eda laborando en Nueva Esperanza.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-136.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\" wp-image-2448 aligncenter\" src=\"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-136.jpg\" alt=\"\" width=\"487\" height=\"487\" srcset=\"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-136.jpg 960w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-136-80x80.jpg 80w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-136-300x300.jpg 300w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-136-768x768.jpg 768w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-136-36x36.jpg 36w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-136-180x180.jpg 180w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-136-705x705.jpg 705w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-136-120x120.jpg 120w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-136-450x450.jpg 450w\" sizes=\"(max-width: 487px) 100vw, 487px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Instituci\u00f3n Educativa Nueva Esperanza es una instituci\u00f3n de naturaleza oficial, ubicada en la cabecera del corregimiento que lleva el mismo nombre y que seg\u00fan sus habitantes m\u00e1s antiguos, funciona desde el a\u00f1o 1965. Inicialmente, las actividades escolares se realizaban en casa de bareque con techo de paja construida por la comunidad. En el a\u00f1o 1967, se construye en este lote un aula de 96 metros cuadrados para atender la poca poblaci\u00f3n existente; m\u00e1s tarde un se\u00f1or dona un lote de terreno, con una extensi\u00f3n de 450 metros cuadrados y all\u00ed se construyen tres aulas de 48 metros cuadrados cada una, proyecto realizado por el municipio de Monter\u00eda y donde en la actualidad se realizan las actividades pedag\u00f3gicas de la sede principal.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Rese\u00f1a.docx\">RESE\u00d1A HIST\u00d3RICA <\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>MISI\u00d3N<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Instituci\u00f3n Educativa Nueva Esperanza tiene como MISI\u00d3N, formar personas integras, cr\u00edticas e innovadoras de manera inclusiva con un esp\u00edritu investigativo, comprometidos con el desarrollo de su entorno regional y nacional, con una mentalidad puesta en el ideal de la persona y de Dios, capaces de desarrollar competencias ciudadanas, laborales, espec\u00edficas y generales; que les permitan crear su proyecto de vida.<\/p>\n<div class='avia-iframe-wrap'><iframe loading=\"lazy\" width=\"1333\" height=\"1000\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/VOh7YvvI8Js?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>VISI\u00d3N <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para el a\u00f1o 2019, La Instituci\u00f3n Educativa Nueva Esperanza se consolidar\u00e1 como una\u00a0de las mejores Instituciones Educativas de la zona rural del municipio de Monter\u00eda, con una educaci\u00f3n inclusiva y formadora de personas id\u00f3neas, competentes, cr\u00edticas y creativas. La instituci\u00f3n estar\u00e1 comprometida con el desarrollo de procesos pedag\u00f3gicos innovadores, que aporten a la construcci\u00f3n de los proyectos de vida de los estudiantes de modo que trasciendan en la comunidad, form\u00e1ndolos en valores humanistas reflejados en su actuar cotidiano, con caracter\u00edsticas de liderazgo y esp\u00edritu de gesti\u00f3n, promoviendo la protecci\u00f3n del medio ambiente en pro de elevar su calidad de vida.<\/p>\n\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 33%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-21 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/2018\/12\/05\/nueva-esperanza-i\/i-e-nueva-esperanza-274\/'><img width=\"80\" height=\"80\" src=\"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-274-80x80.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-274-80x80.jpg 80w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-274-36x36.jpg 36w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-274-180x180.jpg 180w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-274-120x120.jpg 120w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-274-450x450.jpg 450w\" sizes=\"(max-width: 80px) 100vw, 80px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/2018\/12\/05\/nueva-esperanza-i\/i-e-nueva-esperanza-261\/'><img width=\"80\" height=\"80\" src=\"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-261-80x80.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-261-80x80.jpg 80w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-261-36x36.jpg 36w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-261-180x180.jpg 180w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-261-120x120.jpg 120w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-261-450x450.jpg 450w\" sizes=\"(max-width: 80px) 100vw, 80px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/2018\/12\/05\/nueva-esperanza-i\/i-e-nueva-esperanza-248\/'><img width=\"80\" height=\"80\" src=\"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-248-80x80.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-248-80x80.jpg 80w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-248-36x36.jpg 36w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-248-180x180.jpg 180w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-248-120x120.jpg 120w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-248-450x450.jpg 450w\" sizes=\"(max-width: 80px) 100vw, 80px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/2018\/03\/15\/sedes-de-centro-educativo-el-eden\/i-e-nueva-esperanza-68\/'><img width=\"80\" height=\"80\" src=\"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-68-80x80.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-68-80x80.jpg 80w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-68-36x36.jpg 36w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-68-180x180.jpg 180w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-68-120x120.jpg 120w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-68-450x450.jpg 450w\" sizes=\"(max-width: 80px) 100vw, 80px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/2018\/12\/05\/nueva-esperanza-i\/i-e-nueva-esperanza-191\/'><img width=\"80\" height=\"80\" src=\"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-191-80x80.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-191-80x80.jpg 80w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-191-36x36.jpg 36w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-191-180x180.jpg 180w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-191-120x120.jpg 120w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-191-450x450.jpg 450w\" sizes=\"(max-width: 80px) 100vw, 80px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/2018\/12\/05\/nueva-esperanza-ii\/i-e-nueva-esperanza-106\/'><img width=\"80\" height=\"80\" src=\"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-106-80x80.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-106-80x80.jpg 80w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-106-36x36.jpg 36w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-106-180x180.jpg 180w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-106-120x120.jpg 120w, https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/I.E-NUEVA-ESPERANZA-106-450x450.jpg 450w\" sizes=\"(max-width: 80px) 100vw, 80px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n\n<\/div><\/section><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":2448,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[38,1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2575,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21\/revisions\/2575"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2448"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}