{"id":26,"date":"2018-02-21T20:53:19","date_gmt":"2018-02-21T20:53:19","guid":{"rendered":"http:\/\/centroeducativoeleden.edu.co\/?p=26"},"modified":"2018-12-06T02:39:18","modified_gmt":"2018-12-06T02:39:18","slug":"objetivos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/2018\/02\/21\/objetivos\/","title":{"rendered":"Objetivos"},"content":{"rendered":"<div class=\"flex_column av_one_full  flex_column_div av-zero-column-padding first  \" style='border-radius:0px; '><section class=\"av_textblock_section\"  itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/BlogPosting\" itemprop=\"blogPost\" ><div class='avia_textblock  av_inherit_color'  style='color:#000000; '  itemprop=\"text\" ><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>OBJETIVOS INSTITUCIONALES<\/strong><\/span><\/p>\n<ul class=\"horizonte__info\" style=\"text-align: justify;\">\n<li>Desarrollar la acci\u00f3n educativa orientada a una formaci\u00f3n integral de forma inclusiva y pertinente, basada en competencias laborales, generales, ciudadanas y espec\u00edficas que conduzcan a la persona a un cambio de actitud en su realidad circundante; defensora de los derechos humanos, sexuales y reproductivos, adem\u00e1s promover el compa\u00f1erismo y la participaci\u00f3n democr\u00e1tica en la toma de decisiones que permitan la sana convivencia.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div><\/section><br \/>\n<div style='height:50px' class='hr hr-invisible '><span class='hr-inner ' ><span class='hr-inner-style'><\/span><\/span><\/div><br \/>\n<section class=\"av_textblock_section\"  itemscope=\"itemscope\" itemtype=\"https:\/\/schema.org\/BlogPosting\" itemprop=\"blogPost\" ><div class='avia_textblock  av_inherit_color'  style='color:#000000; '  itemprop=\"text\" ><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><strong>OBJETIVOS ESPEC\u00cdFICOS:<\/strong><\/span><\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li style=\"text-align: justify;\">\n<ul>\n<li>Realizar un seguimiento permanente a los educandos que permita identificar su comportamiento y personalidad y realizar acciones de promoci\u00f3n, prevenci\u00f3n, atenci\u00f3n y seguimiento.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Orientar al educando hacia una nueva visi\u00f3n educativa, que sea inclusiva y pertinente, adem\u00e1s le proporcione herramientas para ser id\u00f3neo, competente, cr\u00edtico y creativo.<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>Desarrollar acciones educativas orientadas a la defensa de los derechos humanos, sexuales y reproductivos, y la adquisici\u00f3n de procesos educativos innovadores que favorezcan el crecimiento personal, mediante el ejercicio de la auto-determinaci\u00f3n responsable.<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>Mantener una sana convivencia entre los miembros de la comunidad Educativa.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/div><\/section><\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":2489,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[38,1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2589,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26\/revisions\/2589"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2489"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/ienuevaesperanza.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}